XBOX Live進軍任天堂,手機平台

Xbox Live Coming To Switch Could Signal A New Era Of Competitor Collaboration

睇黎MS見PS咁好搵，單計PSN收入就多過XBOX同任天堂所有野加埋
決定再出手圍攻

哇 咁搞法xbox仲有咩獨家福利

遊戲上win10 live送埋俾任